你寧願買公屋俾人當租, 定租私樓俾人當買?

買公屋俾人當租
租私樓俾人當買

租公屋比人當住私樓